有冇人冬至仲未完sem

食完飯仲要溫書呀屌你老母

戇鳩仔我同女女拍緊拖出街街啦

我祝你連生貴子

我

含撚啦屌你老母

考試考到1月中

點解

仲有兩科final

慘

一科

師兄加油

我 一月頭先考試

你又知我係你ching
唔比我fm呀

咁多人一月先考

無慢慢啦你

段狗=逼害師

好多人讀I大

屌你扮乜鳩

DLLM 你點知我喺度

直覺

屌你老母

是

唔洗屌住
佢有排趕 放心

未 趕緊assignment

又話完sem
唔係minor esport咩

禮貌上 我都會叫連登啲大哥做師兄

佢week 14 加左個extra assignment 比我地
31/12 deadline

又針住人地弱能嚟笑

咁我唔做呢個assignment 都可以話係完sem既

份assignment咪就係要打10幾鋪lol

幾分鐘前考完一科
爭份功課先完den

啱啱完咗

溫書啦柒頭

Same here

我都係

仲有兩日

吓 乜仲有人未完sem架
小妹兩個禮拜之前就完左

聽日先完 自己一個過冬至

是撚旦啦
留時間溝女好過

考埋聽日

補考撚表示唔知幾時先真。完sem
不過而家玩咗先
等出補考日期先溫書

刀大？

堂上到一月中，二月前交哂啲紙，二月一開學（spring term)